小妹電話係218五個零 (85)

2

潛🐲

卷妹早晨
今天是美好的一天

屌 潛龍搞到個p0;矛人 -,-

小妹都比牙龍個p0吸引左

5撚使瞓?

- -個個唔係圍爐post

你地又唔理小妹

夜晚有心事

夢遊

on9 龜學咩人搶1001

好撚多絲打

生日快樂

小靖

小靖生日快樂

正波ed

靖哥生日快樂

小靖生日快樂 💊💊

靖靖

一早一晚還是有雨

温完書未呀

考完未

我不開心

謝謝喔

小靖很快樂

你很可愛

TL

靖狗生日快樂

絲打有挽唉豬

考2半牙

Is. Hbd

ig:princejoyce

打錯

happy birthday

毒撚係聖誕節點生存。。。

公gb

小靖很可愛

你不可愛了

發覺d偽毒撚已經走哂
唔再係到comment

真絲

一定系假絲

系

唔信

賭幾多

毒撚

你27號叫到佢出+真系真絲我1賠10比你

好皮

- -

柒龍

本真。英雄屌鳩連登廢青

毒撚list:
卷妹

係雞？

連登廢青冇個敢駁
好撚肉酸

死肥西？

毒能過聖誕

高登好少人

假絲

香港獨立

人生冇22

香港獨立
香港獨立
香港獨立

agger

牙天
齋主

唉

唔想寫聖誕卡

本土
民主
反共

一隻五毛狗負皮

寫比女?

港咩獨姐
香港d狗官撚聽你講

五毛狗

鍵國撚

女仔

唔知寫咩好

冇經驗幫唔到你
本post有女既都出哂去

唔撚得牙
屌你老母

大灣區d樓好似好平

豆腐渣樓壓撚死你條仆街就啱

香港d建築商咪又係中資
壓死本英雄未

支那賤種

鍵國廢青

就快

你班港獨廢青鳩坐當革命
衰左又關本英雄事

潛龍=飯民=仆街陷家剷

係飯民就支持鳩坐啦

鍵國廢青收我皮未

功就你條撚樣領
你同黃洋達有麥撚野分別

聖誕真係合九毒撚

好撚想死

有
我唔係光頭

你係柒頭

27號笑柒你條撚樣

本英雄又贏

仆街有條8分同16分嘅唔識做

唔剪指甲嘅毒撚

壽星仔 aiii 係點
幫我

together

Togethim

|BAB^-1|=3
|BB^-1A|=3
|IA|=3
|A|=3

AB-1同B-1A
點解可以順便調

隨便調

123r

|BAB^-1|=3
|B||A||B^-1|=3
|B||B^-1||A|=3
|BB^-1||A|=3
|I||A|=3
|A|=3

上面先啱

原來可以隨便拆😂🤦🏻‍♂️

Algebra

M2 past paper
唉唔知做乜柒，含得撚

det(AB)=det(A)det(B)

係咪要背既呢堆式？😑😑

係

我原本想下個sem take
但爆能哂位...

0 1 2
A=3 0 5
6 0 7
det|A|=?

仆街 連det(A) = |A| 都唔記得

其實咩科要用到依d野

u讀個d linear algebra冇cal機用
gaussian elimination要心算
d題目考concept

2nd column 爆

要讀都冇計...
冇cal機

vector

Solve system of linear differential equation

4月會唔會又攞3
唉我好On9😑

waiting list 3x

識din應該有4

y'=Ay+f

In matlab we 7s

正
前幾日裝咗matlab

考試有題要用integrating factor solve
好彩仲記得

y'=Ay
y=sum of ci入ivi

如果係Ay+f好似要integrating factor

今日打唔打丁好
啱啱好7日 定留返平安夜失身好啲

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

成班聖誕毒能😂

應該係未爆seed姐😂
認真屌下ok掛😑

想寫俾你

寫羅

最尾條vector aii

聖誕節冇女=冇人生22

27號咪g🌝

D emoji真心覺得整得好有心機🌝

同2😳

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

沒精英班害小妹全f了

精英班->workload D+

有女>>>>>>有社交>>>>>gpa

Gpa >>>>>>>>>>> wfc

霞逼冇女冇社交冇gdp
5想做人了

打=正皮
唔打=負皮

4比0
快打

Third hon有女ok?😓

matlab is good

留返平安夜失身算了

成班黑心毒能冇女陪想我打丁

asdfghjkl;'

不如哥哥幫你失身

@R Ching
Buy咗炸彈人了 666

點牙=.=?

一聖誕成個post冇曬人 知咩事啦 =.=

玩緊lol-.- 冇街出

（聽晚可能有）

啱啱睇緊diffusion equation=.=

牙龍原來偽毒來

on9?

仲扮嘢

偽毒冇上連登名單:
4b

一分鐘內有人覆就自爆

本真。英雄又贏

廢青死撚曬

做緊毒撚
我屌你老母個臭閪

張圖好尷尬

我立即屌鳩聖誕節老母

¡ Feliz Solsticio de Invierno !

mechanics?

🐲之前唔識physics問的

🐲清好concept physics當係maths咁做就得

廢青垃撚圾

祟日支那閹狗

聖誕節恰我呢挺死毒能

fatc

Herman Yeung

各位同學大家好
我係Herman Yeung呀

小妹要戒上連登

27號7個人一齊玩都duck😹

本英雄聲討黑店ruby tuesday

好似賤種你地咁
淨係識做鍵盤戰士咩？

毒撚生存黎做咩

早晨

今夜去卜嘢

點7個玩

無人對到

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

唔好幫襯黑店ruby tuesday

無人錯到🤔

屌那星

聖誕夜

毒撚生存冇22

n賤仔

補習補到好攰

公主逼

23 24 26 27都有街出
係聖誕冇 屌你老母臭閪！

屌你老母臭閪！

咪jer住哂--
成班男嘅出

Show Blocked User - 蒲銘霞

聖誕節 係時侯要點名
睇下邊個現充

依家先block

完全封鎖

唔使點我
我要訓到28號先醒

補咩科

四科主科
個兩個學生要我兩個鐘補哂中英數通

勁。。。
Btw數學私補好難搵。。。

我教唔到其他主科除咗數科

Me2。。。

我教唔到數學教到主科其他科

你唔全6咩666666

唔係

小妹數學5

66666666

23333333333

聖誕

過兩個月又情人節

好撚難教
佢地應該得lv2-3

佢地aim咩

應該4-5

做咩本英雄咁多追隨者？

Math 2上4ok既

-.-?

覆錯人?

虫虫眼殘開

垃圾ios

你腦殘開

咁英文2上4呢？

好爽 去開間吧好靜 同fd（男仔）傾計
喺灣仔

潛龍成日比人抽水

想同你失身夜出街

xx

認真 philo嘅essay應該搵咩ref
我上年個course都係鳩搵咗少少

Xx=公主

灌醉公主逼帶佢上百佳開罐

😅

🍌

我屌你老母啦電機寶寶

請尊重，謝謝！

屌你條女，謝謝！

屌你老母

真毒

貧窮人過聖誕好洗腦

想同會員imaginebreaker討論今個sem gdp

佢咩科搞到佢咁憎asso

嘩!台大有校長啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人生冇22了
偽毒們全部出哂去

今晚冇街出留名
轉咗聽日出

本身聽日落

偽毒走哂

毒L

偽毒可恥

原來今晚有街出

Betrayer

吃個飯啫-3-

陳雲話：「建國之日，就要屌你老母…強姦…呢個游蕙禎！」

國師又中

陳雲：「真乖，真乖」

報警

拉佢入青山好過

窮撚狗主
三萬蚊都冇

問龍仔
Rural點解？

青山都唔收。。。

同緊男朋友行街 你問我答

Gay

臭雞

臭g

18

好撚飽。。。。

返到home了
今日冇失身

毒能

今日同咗公主b出街
佢請我食日本嘢
影咗2000幾蚊貼紙相
仲送咗部iphone俾我
系開心嘅

屌 太夜先搵野食 得番劣食s

而家好餓了

24號凌晨成班又唔見曬 知咩事啦

25

你收皮啦

真毒得我，化工ching同靖狗

我立即屌麥當勞老母

你老母唔見咗
知咩事啦

卷妹kai仙

尋日卷妹訓左成日
今日反來了

deer chan個波真係大過個頭

小靖打波

renee個衰妹又放閃

小皮靖

你不可愛喔

得既就唔駛兩個腎
人進化到兩個腎
有佢原因

本英雄跛左隻腳
只用另一隻腳發力
結果都跛埋

應該係寄生蟲
熟食級不嬲有
殺死左
當旦白質來源

點解唔係刺身級？
咪就係因為有蟲...

仲有me

偽毒出哂街了

真係牛逼 今日一瞓醒就放柒我飛機
啲fd又全部陪女
臭雞

嬲撚到我屎忽窿都冇肉 最憎人放飛機

金日屌撚哂成課in果堆trigo by part濕碎野
開始發奮😂
一定要**

龍子一定系巧令囡

絲打dse

加油喔

加油

絲打

幾時開sem

已報

後日見

開始覺得校園台好悶
成日都係笑鳩人既無聊post

Ok

小妹好驚被毒撚𥄫

自己望唔到自己
放心

中國人DNA

冇人明咩係天外有天
自己都冇料做笑人個個

自己當然望唔到自己
最怕被其他人𥄫啫

校園台假膠太多

陳根記食咩送好

你老母

陳嘉靖
陳嘉倩

其實係後天環境影響較大
DNA嘅影響力簡直微不足道

好撚悶

其實係

j下數

咁有咩方法可以改變佢哋嘅價值觀

啱啱j完

冇
正如香港人永遠都係港豬一樣

其中一個方法
重有冇

下個sem如果reg到Linear Algebra
就問你數

系
尋日禾排左三個鐘先有喜茶飲

課金比朕

買完即刻上大6食海底撈

喜茶大把人排隊

你係絲我免費教你
可惜你唔係

狗公

醉雞 蠔餅 手撕雞 芒果甜品 鹵味

認真
唔洗排既我都想試

去旅行好撚緊要

唔抵得牙

蠔餅超正
d蠔勁大隻
手撕雞反而覺得吹大左

人造色素+高糖分+potentially高脂

奶蓋
利申港豬好憎政治

係 但係次次碟蠔餅都離我太遠 夾唔到
手撕雞幾好呀 夠開胃
btw 禾輋陳根記幾時收皮

Btw龍巴平時會唔會好注重飲食健康

手撕雞上次叫例牌都勁多
不過食黎食去都係得浸wasabi味
火炭個間摺左了

即係得番石門？

55

唔會 食開譚仔
不過支那鋪如喜茶海底撈就不了

次次同某師兄食m記佢都叫沙律+zero

譚仔

突然好想食

呢到係咪有人reg LA

邊個LA

連呢吖歐祖巴

以為你講law association

既然仲早過我 太陽西面升起

竟😑

今日約左朋友出街
利申全男

🙄🙄🙄

死毒撚

gay佬

個個刀甘早

我都想約女牙。。。

毒撚冇野做

天晚緊5緊張😪

緊n張

參加左比菜😂
所以仙咁早起身出門口

Y

冇女=毒撚
同仔出不如自己毒摺

咁好天唔出去影下巴屎？

屌吓analysis算

😓
下個sem要學?

唔係
自學緊😅

Analysis我覺得好悶😅我就唔會睇

Real analysis 果陣都讀到背書咁🌝

It9屌下discrete math好過拉=.=

係
但係呢d係真正的數

係咪要讀equivalence relation個d

好似要

reflexive
symmetric
transitive

可以讀埋group theory

a~a
a~b iff b~a
if a~b and b~c then a~c

其實我直接講：01咪係東方咁囉，東方督政府仲到肉過蘋果架，但你會唔會覺得東方係可信，或者係有公義嘅報紙先？

01都係鬧下政府賺人氣，佢俾中共鬧又點？關鍵時刻跟返大隊就得囉。

堂主：
在女權L的世界中，男人不只是次人（Untermensch），而且更是非人，而且認為不當男人是人，可以促進世界的正義。 （而不會有人認為這是仇恨言論）

youtoo

Lihkg theorem:
For every x (if x is a woman, then x is a g)
ggb is a woman
———————————
Therefore ggb is a g

😅😅😅

😍

∀ 連登絲打 ∃ 連登巴打 such that 連登絲打 and 連登巴打 are sp

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？
你個人係咪好悶？好冇自信？
點解要淨係識讀書？

唔悶都唔會計”analysis”😓😓😂

Proof that at least a real number in a1, a2, ..., aN is greater than or equal to the average of these numbers

點做

WOLOG
assume a1<=a2<=...<=an
a1+a2+...+an/n<=n•an/n<=an

唔知啱唔啱

重有at least one嘅case要做
不過唔識做

毒撚會計仔回歸

一黎就見到堆痴線佬係到討論數學

毒撚無女溝都要俾人歧視

我唔會歧視自己

討論physics

是米吾抵得

no need to Assume a1<=an i think

proof:
assume there are no real number ai >= average(ai)
then all ai < average(ai)
WOLOG
assume a1<=a2<=...<=an
(a1+a2+...+an)/n<=n•an/n<=an
contradict with the fact that all ai < average(ai)
Therefore, at least one ai >= average(ai)

聽晚6:30？
食咩
果間執能左

冇汁能埋右？

你話事

搬緊去右

廢青？

想食Ruby Tuesday

想食你

搬左姐
再唔係食妹記

個聖誕大餐幾時至煮好

廢青食開屎
唔阻你

上次又唔出黎

靖狗唔出？

下年

應該出

頂佢個肺用蠟燭

偽毒走撚曬

不服來辯

yes

我都好唔開心

💊💊💊

我屌你老母
你宜家又去撚咗邊

電機狗

想join但有街出

1月30號開sem 科大又贏

卷妹(complicated again^^

斃少9月31牛b好多

我個fd要讀winter sem
Btw Chinu 7號開

快d開sem

你媽媽比電機狗屌

你真的很不可愛

米又系A0
不過

你是最可愛的

小靖比你可愛多了

我不可愛了

好心就唔好share龍心 女大丁 劉馬車 斃少班痴線佬D片啦
佢地越多人關注就越high 遲D真係咩都做得出

班癲佬又幾好笑

不安

好少睇
癲佬有咩好笑
以前睇chaaaaa睇到有啲心up

唔知做乜

Golden forums is a diamond

Forums is

上連登都上到悶

You is no cute.

You is the most cutest

佢都幾成功

錯足兩個比下面你

已改gay票 12號back^^

佢都幾好野
自學音樂英文
如果我係佢 應該已經拎綜援算

佢音樂幾勁。。。

痴線
個聖誕大餐仲煮緊

有個鬼佬見到chaaa近年po啲食野片
係佢個channel問佢做咩鳩變成咁
佢以前啲音樂應該都有啲人聽

蚊蚊蚊?
咁多次都厭啦

我都記得張圖
笑死

台大都有校長啦
到底呢間野仲有咩可以踩

比可愛講中左
我人生得讀書

隻狗公搵絲打過聖誕

=.= 呢排掛住打pkm 矛時間上連登。。。

瘋狂打c egg 有咩方法停
打撚咗成日

信電9就仆直啦

卷9=真毒
只係咁啱呢兩日唔知醒

唔想人生咁灰

轉色去rgb(255, 255, 255)就唔會灰

10/10

霎眼廿七歲時日無多方不敢偷懶 宏願縱未了奮鬥總不太晚

廢青訓哂？

飲暖水 閉氣十秒 好似係
老母教落

打緊機😙😙

屌緊囡 依家中場休息

去廁所坐兩分鐘
I is sitting 2 minutes.

想針

Goodbye world

仆街一起身喉嚨痛

食番妹記？🤔😂
陳根搬緊冇開

有冇絲打黎

大埔好似仲有

上緊xx屋企 個看更又同我say hi

卷卷我計唔計

都系妹記囉好似近d😂😂

上次係咩出口 唔記得

我記得都係E出口

聽講今晚有校園台手足聚會

有科reg唔到
想針

青少年應否猛鬼? 係潛蟲?

一齊
想針好耐

唔知comp2711有冇得pre reg

諗緊做咩又有條成日吠嘅on9仔

傻鳩黎

係E

計

埋土

好撚多mk妹

你不可愛

這些機會

不是屬於我的

P(|x<u|>=ka)>=1-1/k^2
Where u=mean
a^2=variance
k=constant

幾時開學牙

本英雄追捕過一米六黃敏力，你問我答。

唔追捕黑鬼

你又識既

Chebyshev's Inequality

靖狗十分可愛

本英雄太牛逼

Cov(X,Y)=E(XY)-E(X)E(Y)

公豬唔見左

人生22=讀c

covariance

連登廢青去撚曬邊？

連登無毒撚㗎

瞓到呢家

仲未收工

630 旺 E1

金鐘m記3.0

265b黎緊
未必準時黎到

卷妹真人

潛龍=絲打

yes
見到個靚女記得主動問下佢

應該會遲幾個字

me2
改7點k?

Me3

我頭先都265B不過落咗車了

前你一架車

咁6:45😂

我15分落車

電機旺角街市落？

後呀

55 向後行就係地鐵站

依家先係荔枝角站。。。

我重有三個站

鬥遲

我輸

喺E2地面

到了
上緊地面

屌你老母
到左到埋右

勁多紅燈

垃撚圾

牙龍系邊

落左車行緊黎

屌架巴士show錯站名。。。
依家係銘基書院

金鐘麥記3.0

你地去住先
我一陣到

依家到地鐵站

我係大字腳個個

禾刀食完飯你先到=.=

你地係邊

妹記

牙龍係咪真係肥仔

原來牙龍係c打

係
大字腳個個

垃圾

想cow阿龍

牙龍好撚大波

on9

追捕半米牙龍

[img][/img]

牙龍係真絲

肥仔波

靖狗好多野講

本英雄屌鳩長亨廢青

ak曰:龍為肥人之冠

潛龍絲打

係咪駁唔到本英雄

死肥西冇用外掛？

本英雄聲討佢果陣8間
仲話進軍台灣

而家執柒剩5間

喺露比星期二

黑店

同電機狗係巴士

絲打受唔受cow

可愛定潛龍可愛

潛龍肥唔肥

受pig

肥絲大隻=我

可愛

受fish

有冇合照睇

有有有😙

瘦底大波絲打🤤

電機=埋土周杰倫
靖狗=冰火真天魔公仔
R清=斯文文青
卷狗=埋土潮童
化工ching=沉默型浪子

金鐘m記.jpg

絲打好撚大波

傻閪巴膠

好想渣

。。。😅😅😅

saberx靖妹

五毛死全家

死肥絲？

好想屌你

即係你地今晚出咗嚟？

出埋R^3

saber

偽毒

我地叫識左一年架啦
依個post開左成年

係confirm咗龍B係絲打嚟🤤

me=a0讀c

冇開右成年？

開你老母年ok?

我開你年先

想唔想變O1毒c🤤🤤

小妹只同a0毒c出pool

霞b=瘦底大波靚女絲打

你=mk煙剷

咪屈。。。。。

廢青訓哂

21負皮

三個正皮

hi

bye

想cow伱……

可愛是最可愛的

唔pig我？

牙龍是瘦底靚絲打

點解個post會有9個負皮

-,-他們都眼紅樓主可愛

樓豬你對比下#5先啦

#5=負皮原因

23個負皮

呢個icon好得意

944

繼續quote

你個樣

秒

好正

😅😅

睇唔明

me neither

幾好聽wor

瘦版catgirl

969

😑

好樣過catgirl多多聲😑

catgirl瘦咗都唔差x

要六日先爆post
樓主要檢討下

同你個樣都幾配下

😑關我咩事

就快1001了

閱

台灣醫院推出 AI 門診服務 診症快 600 倍準確率 8 成

bbzz

bbzz人形機器人

冇人嘅
平時應該好多人搶1001

997